信唔信連登真係有25歲以上人士仲搵緊萬零蚊？

次次人工post都個個咁高人工
真唔真

有就一定有
不過唔敢出聲喇

我

連登撚有25歲
全部15 16 17

香港人均入息中位數先萬七

連登仔個個社會精英

事實就唔駛拎出黎講啦

有
利申：破產

isp email嘅主要來源應該係大學 人工高少少正常啦

四十歲 二萬蚊

話明isp email
主要來源緊係isp

主要來源係寬頻公司...洗撚大學咩 勁多中小學雞係度wor 唔係點解叫兒登

信

外國有唔少調查, 都顯示出本土派網站既網民, 大多都係收入較高既人士. (日本, 韓國, 美國都係咁)

唔信 我做文員都4萬

應該有好多
可能係份工俾到其他嘢佢
例如安穩
或者返工時間短
工作內容輕鬆之類
依家好多人都當份工係保本用
真正搵錢唔會嚮份正職到
我識有個師奶
做份寫字樓工得萬零蚊
死慳死抵去買股票
賺到錢之後就投資樓市
十年內睇住佢贏咗兩層樓返嚟

唔信

個數計埋part time

18歲 月入5000都無

隔離po 24歲已經4,5皮
有樓收租 你地?

邀請碼點計

項羽廿四五歲自立西楚霸王分封諸侯

中位數先萬中
係有人士請左一班marketing友,寫手日日9吹老作吸人
有班小學生偷得意個個鬥吹

isp email 你用家居寬頻已經有

邊條on9同你講係大學email

實有，你唔通叫佢衝出黎

垃圾

29歲搵緊7000

+1

緊係無啦

連登仔個個40k up, 份工唔洗點做
所以先會咁得閒，上黎睇j圖，找seed, 反中共，話女人都係雞，玩接龍，發膠post。

總有既
但係返工返學時間可以咁hea既 多數都係冗員
冗員人工特別高

香港人入息中位數先萬5,
邊撚度有咁多兩三萬仲嫌小
咪信d撚樣鳩up

大把 做便利店快餐店d後生仔咪係

跳路軌個FG係咪睇左連登人工POST自殺

大撚把

生逢不時

係
就算做到經理
人工都唔高
不過香港堅尼系數太高
搵四、五萬都大有人在
又唔一定係吹水
真係睇行業

三張野都係搵得一萬頭 有咩咁奇

因為佢地冇上連登，所以咁低

連登仔打份牛工馬會先係主業
大部分都廿蚊推到上三千萬

但係都想世界大亂 世界財富重新洗蚊

大把啦
啲濕鳩侍應放題元氣

我29仲係14K 冇勇氣轉行 好在屋企人唔洗我養 而家冇人冇物 唔知生存有咩意思

萬中係俾新移民 廢中廢嬸啲低技術工種拉低晒
基本上你非垃圾乞食科
三四年officer位唔難

27歲既你月入幾多？

大把人早出世抽左公/居企,
我識人兩公婆都係萬幾生埋仔仲去到旅行

好多事可以做
搵啲興趣發展下
培養每日睇閱讀嘅習慣
多啲參加一啲集體活動
例如做下義工
擴闊生活圈子
令人生出現多啲機會同可能
咁樣先有機會改變
每日返工放工
返到屋企就打機煲劇Hea時間
唔絕望至奇

培養每日閱讀嘅習慣

幾個月前我都係得12k
有次俾老細見到我上連登之後問我幾錢人工
我話12k囉 點知一個月之後加到我上600k

我記得以前d 月薪post係會貼埋糧單 bank statement...

上個月開始做gym
今個月準備溫日文去考插班試
都想盡力令自己忙d 唔諗咁多野

上網睇下求職網啦
個個年輕有為fg 一兩年搵50k
人中之龍係晒連登啦

我得16000
我唔係連仔精英

我25歲
雙失3年
岩岩重投社會搵緊14k

呢個真
有啲保安/清潔
係當年十幾二十萬買左層樓
啲仔女又醒目按左佢套多層樓
而加手拎2~3層供斷樓
翻工就係為左HEA下傾下計
賺到下錢就去旅行

係我啊， 洗唔洗突登開個post 黎講我， 你老味

阿歷山大廿五歲已經擊敗大流士三世

9up唔洗本

一個網絡地方又唔係實名有樣
都仲想show off

佢現實人生有幾傷悲

三十幾歲做緊文職，人工萬五，大學畢業

廿七 其他一樣

你去睇下上班台
考ACO推到第幾個Post ?

妓女尚可以相信
連登仔萬萬不能相信

上網睇下啲工開咩價好難咩

即刻無聲出

連登仔唔讀大學搵緊50k呀傻仔

你講中位數定算術平均數先？

中位數同算術平均數都係平均數